感冒睇醫生食完粒phenergan 25mg瞓到閪迷

呢隻藥係咪痴撚線？食完兩三個鐘開始眼瞓，瞓到昏迷咁，都叫瞓夠6-7粒鐘夾硬起身返工，但仲係好撚攰同眼瞓，返工大半日都吊住魚完全集中唔到

係
Phenergan 25mg 通常比啲成日話夜晚訓唔到果啲人

我食完有啲頭暈

係呀 慢慢慘出嚟啲藥力，又暈又攰又眼瞓，藥力維持勁耐

隻藥係咩功效？
止敏感？

敏感 收鼻水藥

食完第二日可能仲好眼訓

你之後有冇keep住食或者仲有食其他藥？
病咗個人係會攰啲眼瞓啲嘅
phenergan其中一個副作用係勁眼訓，但有啲人食咗又會冇乜嘢，都係因人而已

食一粒都眼訓一日

真係因人而異？